#### Описание:
Парсер для сайта gosjkh.ru по Ярославской области по городу Ярославль.  
Суть: агрегирует все дома, представленные на сайте, в список и сохраняет его в .csv и .txt файлы
Время: зависит от состояния сайта и числа страниц. На данный момент (~350 страниц) на каждую уходит от долей секунд (идеальный ответ от сайта) до нескольких секунд (задержка ответа форсит повторный запрос, возможно несколько раз подряд). В среднем на 350 запросов получаем 20-30 повторных.
********
#### Зависимости:
Для работы парсера нужен Python 3.5 с модулями requests, bs4 (beautifulsoup4).  
Все зависимости прописаны в requirements.txt
********
#### Запуск:
cli --> cd ./.../scpit_dir --> python3 spt.py
